唔怪得結婚咁撚難買樓...

屌那星....結個婚, 話細搞都要預廿萬....痴那線....
究竟幾時d 女人先醒覺呢d 係商人騙局.....

我諗住結婚唔會擺酒，真係好貴，搞個party請親朋戚友租套婚紗同結婚相已經夠曬，party 成本低過擺酒好多